[
    {
        "question": "OobaPrompt节点在ComfyUI中属于哪个类别？",
        "answer": "OobaPrompt节点属于Mikey/AI类别。"
    },
    {
        "question": "输入prompt的作用是什么?",
        "answer": "输入prompt是OobaPrompt节点的关键参数，它直接影响了AI模型对要生成图像的理解。这应该是一段清晰描绘出所需图像样貌的描述性文本。"
    },
    {
        "question": "哪些是OobaPrompt节点的可能模式？",
        "answer": "OobaPrompt节点的模式包括'prompt'（提示）、'style'（风格）、'descriptor'（描述符）、'character'（角色）、'negative'（负面）和'custom'（自定义）。"
    },
    {
        "question": "什么是OobaPrompt节点中的自定义历史记录？",
        "answer": "自定义历史记录在OobaPrompt节点中用于处理个性化的提示数据，影响AI模型的输出。它指向包含历史提示数据的文件。"
    },
    {
        "question": "OobaPrompt节点输出的是什么？",
        "answer": "OobaPrompt节点输出是文本（text），这是AI模型处理输入提示后生成的用来创建图像的详细描述。"
    },
    {
        "question": "在OobaPrompt节点中，种子参数有何功能？",
        "answer": "种子参数确保OobaPrompt节点在给定相同的种子值时，相同的输入提示将产生相同的输出，这对于生成可复现图像序列至关重要。"
    },
    {
        "question": "OobaPrompt节点的'negative'模式做了什么？",
        "answer": "在'negative'模式下，OobaPrompt节点生成的提示将帮助提升图像质量，不含用户不希望在图像中出现的风格。"
    },
    {
        "question": "OobaPrompt节点使用什么方法来增强并引导AI图像生成？",
        "answer": "OobaPrompt节点通过'prompt'、'style'、'descriptor'、'character'等模式增强输入提示，以指导AI模型创造特定类型的图像。"
    },
    {
        "question": "在OobaPrompt节点的输入参数中，'input_prompt'类型是什么？",
        "answer": "OobaPrompt节点的'input_prompt'输入参数类型为STRING，这在Python中对应str类型。"
    },
    {
        "question": "OobaPrompt节点如何利用自定义历史记录影响AI模型的生成效果？",
        "answer": "通过将OobaPrompt节点的自定义历史记录参数与用户提供的文件结合，节点可以利用个性化的历史提示数据，以独特的风格影响AI模型的生成结果。"
    }
]